地獄式健身操爆肌 沈震軒加盟太陽娛樂做打星

，

綁住嗰張勁撚多遐想囉 好想edge佢呀

等睇on9仔入黎話佢似猩猩

做戲咁叻都要搞咁多野

正

成隻地盤馬騮咁

去cool牙收一收個嘴先

好正
不過有啲似蝻

好撚型

馬騮

堅型。應該好多同志J

好想比佢捉住個屎忽大大力抽插😡

粒lin好睇加分

點算好 我視線離開唔到佢幅圖

下 啲戲屎撚到爆喎

x2

將軍澳P記見過佢

唔操下身既屌

大聖爺

睇到扯左

X 2
幾大隻
但真人唔高

最近喺將軍澳見過佢，著左衫唔似咁大隻

172左右

加盟太陽娛樂? 佢唔係不嬲都係太陽娛樂嘅咩

以前中學補習都成日撞到佢同 使徒行者個飛機哥一齊食麥記

沙田p記都見過佢
同另一個TVB奀星一齊操
周圍望驚死人唔認得佢咁

BTW 上次見到佢食MOS BURGER

著長褲都睇到佢無操

勁撚型

mk p記都見過

好撚想比佢內射
正撚到

打沙包打到隻手流血

lm

成日係將軍澳睇佢跑步

never skips leg day

近年無線唯一出到ge星味藝員

好正呀!!仆你個街!!快啲雞姦我!!!

其實佢使徒1嗰時都好fit 㗎啦喎...
從來都冇覺得佢係書生type

佢形象有啲似呢個model

淨睇條Jer..軒軒都粗大, 長過呢條毒撚啦

好大隻 要點先操到佢呢個身體

幾有佬味

嘩 好想摸吖

隻手好短

好有佬味
好想俾佢瘋狂安全移除下體

旺p見過佢玩leg curl machine
操到爆汗

都係撈唔掂架啦

唔洗太大隻啊，好恐怖啊

軒軒真係好man好有佬味

似猩猩

下我見過佢 起撚碼180喎 好撚高大

還可以啦

邊撚到有180呀 俾盡175不能再多 仲要零星味

好型

多謝

好想同佢1069

成班毒撚扮gay佬

真係好似猩猩

評馬要跑得快過隻馬

好想幫佢含

佢本身唔係太陽娛樂咩

條友真係食乜女都OK

佢真人性格應該幾毒同幾悶
成日夜晚9點幾見到佢自己係沙田食粥
又唔玩電話 一路食一路發呆

呢啲唔出聲多數1仔，佢應該屌過唔少仔

老蘭usb

咁人地有其他嘢諗
同埋攰咪, 冇電咪唔玩電話囉

仲有人地外表咁正
大把人想做佢sp 啦
唔抵人外表, 就亂嘢踏人
就算人地悶起碼有得睇呀
唔通對住你咩

操得幾型

以為係林丹

高佬樣

好撚型

胸

都幾似

可能真gay

正呀

屌你老味

真人好宅
成日屋企整野食

係就正
一零全殺

線條幾靚下 唔好講笑

有料過fisherman lok

咁正

講真，呢隻胸肌（上胸+內胸）好難操到咁

操得好靚
相比余文樂個d唔知操過乜黎

有d 似以前唐文龍，不過唐文龍靚仔咁多都紅唔起

關我乜事

好正

好乾身

真架？

好想俾佢㩒住黎屌

條人魚線好深
點先操到咁

個個都操肌，仲有咩咁特別 張家輝之後個d都無曬gimmick啦

香港多d男星行呢d man路線就好，好過油頭粉面

無毛嘅猩猩

拍三級片啦
好多女想睇

同拳館 之前同佢一齊換衫

唔識野但覺得幾靚

白痴仔

個人係charm就點都man架啦，梁朝偉劉德華劉青雲卡士蘭有邊個要靠大隻先行到man路線

講事實，你有咩見解先？
做明星唔係靠練戲靠練歌，個個靠操肌搏上報

利申 我支持人地健身但唔洗咁撚高調，有少少成果就影曬寫真方死人唔知咁

有冇人覺得佢gay嘅形象仲大過mk
爆燈

白痴連登仔又想全方位搵野踩低人

所以咪無佬味 除左偉仔

佢天生肌肉分布靚

其實中港台都算多呢類型喎
反而未見香港有新代藝人走去扮韓仔

邊度見到我踩緊佢呢？ 我非常respect佢練野呢一點，只係唔明點解個個要靠呢樣野搏見報

除左話人白痴你仲有咩反駁論述

佢真係好正

佢之前係簽太陽出碟only
而家應該簽埋做經理人公司

番大陸應該會紅

之前唔係話佢比太陽雪藏咩
以為爆登退出埋娛樂圈

係喇威喇，唔係踩人喇，扮晒講道理咁，明明酸到仆街
大波靚女有冇人會嫌多？ 你話會都只係代表少眾。 眾人皆醉你獨醒咁，好撚高尚情操呀

要點操先操到呢啲身型

佢真係好撚型

人地有專人教+有時間日操夜操
又有盈營師跟又有人安排飲食
普通打工仔真係比較難
不過都幾偑服呢D大隻佬, 剩係忍口克己堅持咁耐真係唔易

講咁多你咪又係駁唔到 發爛渣打多幾隻粗口代表你有point？ 大波係無人嫌多，但個個靠大波上報真係好風氣？

同意

好似劉青雲

無需要駁你，正負評已解釋一切 你有你少眾見解無問題。 只不過我睇到酸味

我一早正評左啦，酸你老味咩

睇晒個post 係咪代表我係基?

我都睇晒
有咩問題

係嘅係嘅，正評完又踩，立不敗之地

其實佢講錯咗咩

邊句踩緊佢呀？ 留言唔係讚佢就係踩佢，諗野唔好咁單一啦，非黑即白

因為我無話好好J囉

已J 真人仲正

地盤馬騮

係操得幾靚
個膊橫d大d會更好

無嘅，你個心係有d唔鋸囉。心諗又係靠大隻呃like，作為少眾連登仔又要反。 阿邊個邊個唔操都咁man啦

中

讀心神探

好想比佢屌